# IFFOOD-APP

### Tecnologias utilizadas

- Front-end: XML,Java orientado a objeto.
- Back-end: PHP.
- Banco de dados: SQLite.

### Avisos

- Feito em AndroidStudio [AndroidStudio 3.0.1](https://developer.android.com/studio/index.html?hl=pt-br/)
- Tentado implementar o Banco De Dados e a API da galera do Back-end(Caso de erro (:bug:) no APP é porque não fizemos algo direito uheauheuauhe :heart:)
